【🌋樓爆2018】連登樓市avengers救世人失敗！大批淡淡睇樓上源接🔥棒

內房萬科以折實平均實呎1.1萬餘元，首推旗下屯門掃管笏上源首批231伙後，發展商於今日下午5時30分，正式開放設於長沙灣的展銷廳和示範單位，初步參觀反應不俗。代理估計，上源今日半天收票估計可超過100票。